停止批鬥啦仆街

乜撚野都攞出黎批鬥
咪撚分散注意力啦
要批鬥唔該等徹回條例先啦
你地係咁拉仇恨托柒咩
我地依家贏緊少少民意咋
你地咁玩法連中立都唔撚幫我地啦
槍口對外啦屌
以前係咁依家又係咁
批鬥完咪你地爽囉
我地咪輸撚晒囉
有時間收下風幫下手仲好啦屌

預咗俾你地班連登仔小
但真係唔想我地咁多日既付出白廢晒
義士既汗同血唔係白流架
停啦屌晒你地老母

停啦屌晒你地老母

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

推

岩 post黑警唔係問題 post埋老婆仔女屋企人一定比人捉住黎話網絡欺凌
如果老婆女友有post撑警言論 post埋無問題
但係個j圖post係乜撚野事 樣衰就批鬥 負評 樣好d就正評哂咁 痴線一係就清一色負評啦

已經過咗

我講撚左好多次班連登仔咁做根本係文革批鬥唔會得民心，但係重大條道理話擺明係文革清算做法

我唔理佢地會唔會清算
你老母唔好依個時候先黎搞啦
一黎分散注意力
二黎影響軍心士氣
三黎影響民望
關鍵時候先玩依d
好學唔學係度玩內鬥
未打先輸啦屌

唔好俾鬼操縱輿論呀

淨係識負評有撚用咩
入黎駁啦